自己一個出來租樓住 有咩選擇同注意

想搵九龍區
要交通方便 近地鐵站
樓下有停車場就更好

budget 17k
有咩樓推介

另外有啲咩要注意